請問有無係醫院做或讀緊醫護既人？

有野想問問

來問上圖個隻藥係出面一般藥房有無得配？
定都要醫生紙先得？定得醫院先有？

因為本身係醫院開的，但點知佢俾既藥唔夠到覆診個日 平時都無時間返醫院拎，除左覆診之外，所以想問最方便出面既藥房有無得配？定一定要返醫院先有

做咗器官移植? 屌仆番醫院拎喇 條命緊要定啲野緊要啊?
利申 唔係讀醫

Legal Classification : Part 1, First & Third Schedules Poison

Tacrolimus is used for the prevention of rejection of transplanted kidneys, liver, or heart.

呢隻藥唔係受管制, 所以藥房應理係直買到.
但呢隻藥似乎係器官移植用架WO, 有返咁上下危險程度
我反而驚你斷藥會唔會出事, 如果真係到無哂藥果日都買唔到, 即刻死去私家醫院果D 24小時急診搵幫手
私家醫院就咩藥都有

你夜晚去急症室同佢講可能都攪得掂
身體要緊

無器官移植
紅班狼倉用

大家放心
唔係器官移植

都話唔夠食，有無睇清楚

直接去番冇關單位叫佢背藥啦
唔通唔開比你咩

有

所以用 suppressant
好似上面咁講, 夜晚去急症睇吓比唔比到你?

要夜晚去急症 又唔知要排幾耐

隻藥太專科 出面藥房未必有
即使出面有理論上需要醫生紙

番平時攞開個間醫院/診所攞啦

都估出面應該好難有

禁低免疫力既藥正常藥房唔會有

唔去急症咪去普通科拎囉